聲優愛好[14]躲在紙箱內寫書的低音炮 大塚明夫

生日 1959年11月24日
出身 東京都
現屬 Maus Production
血型 B型
身高 182 cm
特技 空手道/合氣道、駕電單車(愛車為Harley Davidson)、有多種車牌

-文學座養成所畢業，1988年《機甲獵兵》出道，父親同為聲優大塚周夫(2015年亡)，前妻是聲優澤海陽子，今年一月公佈與圈外人再婚，與矢島一樹等同期
-擁有超獨特、沉厚粗獷的低音，基本上一聽就能認出，曾在的士上被司機問是否Snake，主要工作之一是吹替，州長、史泰龍等都有配過，屬Steven Seagal唯一日配
-小島秀夫愛用聲優之一，自第一代《Metal Gear Solid》以來每集都有參演，甚至Snake也是以他個人形象作設計(2006小島本人談)，第四集結局特意促成「父子般的對話」
-第五次東京動畫大獎以《怪醫秦博士》間黑男獲聲優獎，2012年Newtype主辦的動畫大獎獲男聲優獎(F/Z征服王獲同屆男角色獎)，2015年聲優大獎獲頒富山敬獎，今年一月《人氣聲優200人》選舉排第十位
-早年與頑固的父親關係不佳，因拒絕成為演員在大學退學而至23歲前駕貨車，後來向女性告白時被對方稱「有夢的男人最美」而遭拒絕，結果為做演員而努力，最終亦加入了聲優行列；但兩人的關係亦因演技等問題長期沒有改善，後來才慢慢互相理解，2000年後多了父子役，父親死後接手了部份角色

-2015年3月出版《聲優魂》（星海社），分享自己至今的聲優歷練，但劈頭一句便是勸人放棄做聲優，因為業界競爭實在太嚴苛......(「加上300個空缺有一萬人以上爭取，供求的平衡很差，收入不安定。持續以聲優成為工作基本上是一場戰爭。」)
-不過之後也有為真有心人開講座談加入業界的事，去年六月出版《大塚明夫的聲優塾》

代表角色︰《機動戰士高達0083》阿納貝爾·賈圖、《怪醫秦博士》間黑男、《Metal Gear Solid》系列(Solid Snake)、《聖闘士星矢 冥王十二宮篇》哈帝斯、《宇宙戰艦大和號2199》埃魯克‧德梅爾、《忍者亂太郎》山田傳藏(接替父親)、《Berserk》骷髏騎士、《Fate/Zero》Rider、《戰國無雙》本多忠勝，etc
====================================================
前討論串

現討論串

追聲優之必備網址
「聲研社」(高登巴打開嘅) (但已冇更新 )

女聲優twitter

男聲優twitter

支持好女仔
「麻倉もも Asakura Momo」

「佐倉綾音 Unofficial Fanpage」

「大西沙織 Unofficial」

「東山奈央Unofficial Fanpage」

「水瀬いのり Unofficial Fanpage」

=====================================================

補番
浅倉杏美結婚

iM@S本家中之人結婚情况
結婚生子
若林直美(41) 平田宏美(39) 仁後真耶子(37) 滝田樹里(36) 長谷川明子(非公表)
已婚
浅倉杏美(30)
未婚
今井麻美(40)たかはし智秋(40)釘宮理恵(38)中村繪里子(35)原由実(32)下田麻美(31)沼倉愛美(29)

另
三大的寫真集『あかねいろ』

雙馬尾

測試

我唔想築巢呀

主因是我想偷懶

你轉咗我用開嗰image host

Topic

賈圖！！！！！！

lm

我有諗過做佢
但係起碼等埋下個月先決定

留名

覺得大西好似又係著波鞋
應該不會吧

Lm

肯定係

我估係呢對

source係邊個twitter? thx

似係啦

睇黎今個星期都係冇品酒
上星期孟蘭盆節直接跳左佢拍少集
真係唔好怪佢點解會過氣

係問對上個張

異世界食堂既twitter

sor

Twitter 唔跟時間排真係好麻煩, 熄咗個跟喜好排都係咁

水瀨呢d.......又....幾....得意

我對d輪廓唔特別既女聲優難以入腦......

外貌協會

佢條腰骨係咪向前屈曲左伸唔直

顯胸學既野

有冇人睇緊c3 afa

開唔到bangdream ova黎睇岩岩轉左台

鈴木冇唱劇場版ed

屌！張相全白有野睇既

而家COMCHAT請左TRYSAIL上黎做嘉賓

睇相覺得佢真心好enjoy show身材

真係冇咩邊個聲優會成日咁影

所以有時覺得佢比人素射真係自己囉黎

大波應該駝背先啱
但佢掉返轉 條尾龍骨向前突

要點樣先叫特別

好簡單 認到樣已經夠

彼女としろたんかき氷なう！

咁又唔好咁講 show身材都唔代表要比人素射

咁我覺得有d説話係咁應該講出口
不過佢明明enjoy show身材，又話人睇佢
就鳩左d

呢樣我認同呀
班人仆街就梗架啦
你唔成日咁刻意show既邊個得閒追住你黎媽媽媽媽素射

不知所謂

ＴＶアニメ「18if」第7話ED主題歌 ネネ（CV:水瀬いのり）「too late」

第二次上坂堇批鬥大會開始

最撚嬲就係玩埋d咩健康性感
露d唔露d

學下豐田先啦

鼓起泡腮

係道德角度上佢冇錯嘅

劇場版 鐵甲萬能俠 其他聲優(甲兒/沙也加之前已公佈)

リサ 上坂すみれ
兜シロー 花江夏樹
ボス 高木渉
ムチャ 山口勝平
ヌケ 菊池正美
弓首相 森田順平
のっそり博士 島田敏
せわし博士 塩屋浩三
Dr.ヘル 石塚運昇

好女仔

媽媽
見親夏樹look就想知大西幾時先肯戴假髮/噴嗰啲一洗就甩嘅金

你想佢cos susu定英泥泥呀

年尾雙馬尾

中先講啦屌

邊樣都好啦
不過都幾想睇佢雙馬尾鞭松岡

第3卷再抽過

松岡真係罪業深重的男人
我偶像

【cm及公開處刑第三彈】丞信坐飛機

【中字】傳頌之物廣播#田中敦子篇 小山崩壞

【字幕】斬服少女廣播改！#03

【字幕】末日救嗎第一話評論音軌（新井良平、田所梓）

【字幕】異世界食堂廣播 第二回

【字幕】空戰魔導士候補生的教官BD評論副音軌第三卷 (神+野水伊織)

【熟肉】子安武人︰什麼接龍什麼詞我就是想不出來嘛

【彈幕中字】三大PhotoCollection “Akaneiro” （making）

【中字】被當成中學生的東山大法

【字幕】最近内田姐弟的骨科病歷

NEW GAME! 評論音軌【生肉】

Shizucafe～石上の宵所～ #08 嘉賓：kuma

【付費部分】星期五的靜香醬@ #07

黄漫老師生放特番 屋型船回

【生肉】music&comic! (變態音響監督) 20170817 夏川椎菜

【生肉】不確定魔法視頻廣播第03回

異世界食堂 大西沙織 一夜づけ 第2/3集

[卡拉OK MAX] 熊馬唱卡拉OK 唱真扎《創傷イノセンス》

小倉唯的倉鼠式吃瓜法

あかねいろ正

麻倉もも 3rd Single 「COLOURFUL」11月1日發售決定 ! ( o・∇・o )

買

等人派

勁, 我剩係可以買, 冇人派俾我

你地有錢買 我都係乞

路人日場 死左

熊貓同兔仔

中左

有冇多場

中一場咋

一場唔係兩個位？

可以揀抽一

《温泉娘》cast
草津結衣奈（CV：高田憂希）
箱根彩耶（CV：長江里加）
秋保那菜子（CV：高橋花林）
有馬輪花（CV：本宮佳奈）
有馬楓花（CV：桑原由気）
下呂美月（CV：遠藤ゆりか）
道後泉海（CV：篠田みなみ）
登別綾瀬（CV：日岡なつみ）

人呢

做緊功課

真係做緊...

成班去哂日本睇bg

Retweeted 高橋花林 (@karin_takahashi):
【ご報告】
夜の部の公演中、突如体調不良になり、急遽病院に行きましたが、現在は回復し安静にしています。
楽しみにしてくださっていた皆様、大変申し訳ございませんでした。
これからも温泉むすめを宜しくお願い致します。

連身裙大西

大西「著裙班毒撚會開心d」

本日はローソンさんとのコラボイベントでした！出演して頂いた安野さん、大西さん、茅野さんのお写真です！さて来週はキャラソン発売記念イベント！当選された方ぜひぜひお越し下さいね

點解唔係著Lawson件制服?

lawson個d點抽呀

因為有7-11會利益衝突(9up

p758 event

[quote]
伸唔直

愛衣世界第一
大西世界第二

大西宇宙第一

心中自有lonely 大西home

大西係神呀

不是很懂你們犬西廚

得太西廚先會互相理解

啱

咁大酉廚呢?

好廚

ゆうき!

U

李依BB先係宇宙第一

同紙牌1:1

好快呢到就會變做大西討論區

已經係

點解會咁

因為大西係好女仔

水瀨都係好女仔
點解...

高橋, 本渡, 上坂, hego都係

佢成個聲優界都係好女仔架啦

愛衣，安野，千本木，憂希

唔敢得罪佢

一直都係 都唔係今日既事

下次俾人問你推邊個? 當張list好多ge人時侯可以答: 我推tkmn(會員)推嗰d

簡潔而有力

如果又俾人問你加推邊個? 可以答: 我都係推tkmn(會員)推嗰d, 無變過

咁樣就係喺有變同無變之間揾到平衡

又町又西

Kuma 細佬又要訓街

【熟了】「齊木楠雄的災難」event 見面會

但只得仔出場

【自制字幕】「鎖鏈廣播」 四周年紀念特别生放 第八回

【自制字幕】請問您今天要來點廣播嗎？ 第07回 嘉賓：真扎

【自制字幕】井口裕香：中村悠一和我結婚吧！

宮野真守 特番~THE LOVE~

【生肉】竹達彩奈BEST ALBUM收錄曲 FANS投票開票nico生

麻理惠紗友里的線下會議［美妙旋律 Dear My Future 人生遊戲］嘉賓：大久保瑠美/高森奈津美

【生肉】Tokyo Encounter #52 (2017.08.19) 嘉賓:戶松遙＆豐崎愛生

【中字】中村：這件事令我覺得豐崎愛生真是好孩子

【生肉】suzumao sou #366（嘉賓：石上靜香）

果然打完一排又有人傳了

【大橋彩香】ユー＆アイ拍攝花絮

另外今日相澤舞生日

祈妹

なぜか皆が下着姿でそこにいた

呢幾個人係咪全部互相睇過?

佐倉會咁做,好意外

識左咁耐fd底唔怕啦
ff緊佢地skinship

已經上哂床

...

佐倉:係時候比你地見識下前輩嘅真正實力

香菜有咩得罪你地

早幾集佐倉講過影radio time predator封面換衫個陣兩個人冇著衫係塊鏡面前對比過
大西既心理質素真係硬過鑽石

Diamond is unbreakable
成日對住佐倉同愛衣，想唔勁都難啦

仲有政委呢

同佢應該冇咩接點
到底大西係點育成，先可以咁完美

第n屆大西吹奏大會開始

大西串過maaya?

邊個maaya？

又嚟
不過我都覺大西係一個女仔黎

大西愛好[15]姑婆屋女主人之一大西沙織

真禮

講野冇隔膜姐
自然得黎又唔ky

大西同好會

之前內田佐倉好似講過大西對真禮唔太禮貌?

聲優大西愛好

Gangan?
佐倉反應好正

係

應該唔係眨意

明明係讚緊大西份人夠真，對邊個都一視同仁

呢種人先好，應該係日本人階級觀念重，一時之間覺得好難對應啫

真禮個單係講緊前輩後輩關係姐 大西唔係對佢冇禮貌只係表現得唔似後輩咁解

真係可以開個大西討論區

應該係好的意味

やから

不過都應該關係ok好先會咁樣稱呼

安野其實都唔差

其實日本係咪重職場輩分多過年齡
大西好似大過哂佢地兩個

真禮27 佐倉23 大西25
但計事務所輩分就佐倉>真禮>大西
所以上下關係真係好麻煩

原來真禮27架啦

咁如果係早入行既前輩但係無咩名氣無人識個d同出名大咖既後輩既情況下個關係應該要點樣拿捏?

對唔住

好老 快d搵人嫁左佢啦

少女編號

我都以為真禮好細

27正呀

雄馬

日本南泡d上下關係就係咁撚煩
香港你起碼可以直接叫老細英文名

始終前輩都係前輩
日本既社會階級就係早入行就大曬
當然唔講聲優呢一行既如果講普通公司既就緊係函頭行先

如果真係最普通嗰隻公司 年紀同職級掛勾

所以咪咁多老屎忽咁乞人憎
比人恰左咁多年到佢上位個陣仲唔恰返d細既？

諗番起安野原本係愛衣前輩但改左名又變番後輩

改名都計架

係
原本叫目澤希世乃，09年出道，跟住11年改名又由頭黎過

無袖無袖無袖無袖無袖無袖無袖無袖無袖無袖無袖無袖

以前同安濟一齊搵食

安野仲係用原名嗰陣
個樣同而家差幾遠下

癖好外露

腋下腋下腋下腋下腋下腋下腋下腋下腋下腋下腋下腋下腋下腋下腋下腋下

之前有冇露過？

呢度好多黐線佬，我出一出去先

無袖大西係世界級呀

好似有

無袖無袖無袖無袖無袖無袖 [/quote]

[/quote]

東山早見ge 大學師姐

目澤希世乃？

勁唔健康 的身體
又肥左

有瘦過？

勁過 跳戀舞果期

坐低左錯覺啫，應該差唔多

張櫈爛未

生命值硬接

我諗係係山踢佢一腳一定到山腳

上坂都有睇班尖

我個名又幾高質

你個頭？

佢明明就係班尖既一員

暫時見到有去嘅r團減遠藤，guriguri(ミルキィ)，あみた，政委同もえし

澀谷梓希都有去

我講算係bg一員嗰堆啫，非聲優非bg最勁應該係大村孝佳

應該有野煩緊

原來真礼以前已經有同乳製品 拍cm

屌 專登揾咗嚟睇 忍唔住笑

大村孝佳 (@TakayoshiOhmura):
#バンドリ #ポピパ武道館 観に行かせて頂きました🍇ポピパさんの演奏がめちゃくちゃ楽しいし上手い上手い🎸笑いあり感動ありで約3時間のパーティーがあっという間でした🎉会場横のESPブースも大盛り上がり‼️明日は今日の使用実機が飾られてある聖地BIGBOSSお茶の水駅前店へ急げ〜🎶

一個日本既top class metal撚走去睇PP，真係好神奇

認唔到

見到標題係大塚明夫 所以入黎留個名

入到黎見到d人剩係係到討論大西沙織

我琴日碌twitter見到都呆左

係咪講用身體唔同肌肉
記得有個扮姐姐同你講早晨系列 最大既黑歷史

都係大字輩

果 個到底系咩呢`

最黑都應該係寫真個期...

有冇link

點解會拍,又係cm?

幾可愛丫

兒童節目(好似係)

內田巴原來追bg

唔知uma有冇睇

佢床下本Maaya 唔知係唔係到

之前未講過佢係電視機追家姐個節目

聽下歌

老咗好多

又係時候敗家

等公佈二期

反而唔想咁快公佈，硬係覺得食住上會冇咁認真做隨時變伏 同埋播完第二季有排等巴西人寫
一係公佈兩年後先播然後每個月一集nrnl

MADHOUSE要做都無咁快啦，已經準備出年一拳二期
Overlord好似都會出新作？

每個月一集點生存
我底線係兩個星期

梨衣熊新歌好聽

一開場就事故ww

肥仔 份稿好易寫

かくままま

佐倉長女
大西二女
水瀬係寵物

媽媽kuma
為左開p踢舅父（？）出屋

最後無啦啦櫻熊左一下
話時話佐倉熊好似好耐冇上過水

佐倉「梨衣熊同こうちゃん係男人既話一早同佢地結左婚」

佢轉左推D 46系

意外 熊冇入いのりっくまねる大西沙織，依個圈子

好MK

係，明明同佐倉同祈之助都熟，大西又話想識佢
可能因為已經有祈之助一隻寵物唔洗要多隻

一日小松軍團
一世都係小松軍團

熊似吉祥物多

真係冇個正常

佢係小松軍團架咩

右邊....
唔出聲就啱架喇

Lynn

睇黎梨衣熊唔入lonely home

開心舞

第一個脫犯

條裙真係影到佢隻腳好短

琴晚toshitai反省會比佐倉講完

【自制字幕】lonely home #09——熊的消除發言

【自制字幕】真扎：關於弟弟的歌很好寫！

直送德國吧，沒救了

[自制字幕]水瀨大西佐倉加隈開生日會

偶像大師 SideM 2nd Live Blu-ray TVCM+生放發表部份

神在生放上也哭了
另外送熊馬兩張相

打風下番工，忙，就先這樣

【自制字幕】lonely home #09——熊的消除發言

逃獄失敗

慘

TV動畫化《寶石之國》10月7日放送

【CAST】
フォスフォフィライト：黒沢ともよ
シンシャ：小松未可子
ダイヤモンド：茅野愛衣
ボルツ：佐倉綾音
モルガナイト：田村睦心
ゴーシェナイト：早見沙織
ルチル：內山夕実
ジェード：高垣彩陽
レッドベリル：內田真禮
アメシスト：伊藤かな恵
ベニトアイト：小澤亜李
ネプチュナイト：種﨑敦美
ジルコン：茜屋日海夏
オブシディアン：広橋涼
イエローダイヤモンド：皆川純子
ユークレース：能登麻美子
アレキサンドライト：釘宮理恵
金剛先生：中田譲治

肥仔果頭話保護人，轉頭報串

隔左成個月無入過黎岩岩先追完post
變左大西討論區咪好,可以獨占其他好女仔

少年你太年輕
呢個大把DD想霸哂d女女

同學, 你好

有愛衣

呢到啲DD 守備範圍大到...

名就唔開了
希望聲優愛好者 / いのりまち町民 / IM@S ML推 / CGSS 新手好好反省

希望佢唔好再咁ＤＤ

叫佢做好份fyp先繼續推

咁應該要下年先見到佢

不如第一頁加個新手教學
教人唔好DD 如何推好女仔

呢個就係最型一面

好女仔唔止一個
教人推好女仔即係教人做DD

咁整個DD教學

GA
愛衣個髮型好正
件衫都好正
世界第一

中間

右面
左面
中間

藤井對腳

咩叫DD

茅野

最後果個正

愉悅

Hego好啡

我覺得普通啡就夠
唔洗夾硬要襯返saya

Hamshup

啡唔好?

有d打擊
勁過大西染髮

Hego 最好睇係12 13嗰期 係咪啊, 大橋巴?

明明粉黎

手痕拎返 佐倉西 第一回睇
好多flag

中島由貴

2.0定3.0
忘了

呢度原來咁多人咁污

話時話係咪完全冇人睇直感algorithm
明明生放睇みのりんご啲反應勁正但播左兩集都冇人開post （雖然套野嘅宣傳真係做得好差

下週 佐倉としたい大西 會到鷲崎健的節目「ヨルナイト×ヨルナイト」做嘉賓

大西

犬西

suDDy 新 wallpaper

佢仲係町民咩？
好似轉左東山

大西原來好早已經話想整t-shirt
同話佐倉好易攻略
講d野真係陸續實現緊

Share house變左lonely home

當年佐倉當年同年同祈妹慶祝生日，會奇怪大西在場
結果依家會著住內衣同人慶祝生日
真係不寒而慄
命運依樣野

佐倉西#66-68

【字幕練習】Tokyo Encounter 52 +傳説のババアの傳説

Fate stay night 06版TV特典 聲傻座談會

【中字】最遊記FESTA2017 見面會-最會-原創朗讀劇

【字幕】把一个企劃交给I'M社承包，最終就會變成這樣

【宫野真守/字幕】那些被mamo玩壞的搞笑高能場面②

【野神】那些墨鏡被野神閃掉的高能合集

【生肉】茅野和金元的GANGAN GA頻道 (2017.08.24/系列第41回)

今井麻美的SSG恐怖遊戲系列

【健全機鬥士】三博士live&talk

冇人？
係未去哂日本

喺香港

喺日本城

攻略完畢

喺日本(vpn

啱先聽到有人用祈妹歌做聆聲

成個fb wall 都係SSA

如果係新歌可能係我 勿相認

香港大把町民

我用夏夢

用左勁耐笑顔が似合う日，轉做daydream believer先

我係信和GAME鋪聽到

ASL 開始了
第一首:
♪ハレ晴レユカイ/SOS団(平野綾×茅原実里×後藤邑子)

♪プラチナ/Pyxis #anisama

小櫻OP

♪ユー&アイ/大橋彩香

nrnl更新左
唔記得寄感想添

又飛

點解我要返工OT

養大橋...ah 更正係moRe

大波波

不要再說了

♪バラライカ/田村ゆかりxOxT #anisama
點解我仲係香港

經典

後藤邑子終於出返黎

野中藍結婚

【祝】声優の野中藍、結婚を発表！ 8月21日に入籍

喂 哭左

祝佢新婚快樂

野中萌

要買枝酒慶祝

野中萌好藍原來已經5年.....

仲要激奏套衫

恭喜野中萌

嘩屌我以為睇錯

恭喜

我老婆真係好可愛

加推?

不嬲都單推業界，點會加推
（抱走みっく

（抱走左上個位, 其他你地慢慢爭

邊有得爭呀...
su__y自己一個拎哂

佢p 團港一黎, 唔係加

我相信你唔係無辜

聽日公錄下個月MF舞台，之後實有機

suDDy 老婆係邊個?

好多喎

你死開啦

支持豐田巴

story豐田巴

做好份fyp先貼圖啦

佢幾時去左台灣？佢呢排應該唔得閒架woo

4月
唔知有人放左隻dvd上網未

かやのみ #30『かやのみ』×『NEW GAME!!』前編

東山1st live 武道館
東山港一suddy飛未？

2月3日

FYP

fail 都要去啦

defer 都要去啦

死番去做FYP啦

唔去都要俾你地串

東山的未來靠cfu了

佢自己暗爽緊

幾時捉埋另外兩個

又笑我大佬suddy

出年仲有得做 1st過左就冇

其實兩樣野唔可以一齊做咩..

藉口黎架姐
真係想去既會去唔到咩

日本人

「在彩排的第一天我和後藤邑子馬上來了一張精疲力盡風格的合影，在練習中回憶起來在激奏過後再也沒跳過的《晴天好心情》
實際上的練習只有這一天，還有一天就是在ASL的STAFF面前展示的彩排，所以就不能只跳舞
第一天就特別仔細認真地排練舞蹈，一邊看著2006年激奏時的排練影像，一邊摸索自己的記憶
而後藤邑子由於身體一直有疾病，直到最近還要拄著拐杖，為了不給她添加負擔，在舞蹈步驟上也有一些調整，STAFF也使用節奏拍子比較平穩的音樂，安全地進行舞蹈排練

仲未完全好返

♪dear.../高橋未奈美（馬場このみ 役） #anisama

東山奈央 1st LIVE “Rainbow” at 日本武道館 ティザー映像

DD 既代表

suddy
比多次機會你

yusuke032510

睇左5秒先發現係亞李

You are late

日本狗串串貢

要係eplus 抽已經好難

係咪黃牛都唔洗諗

tc 得嘅
不過貴

check飛唔緊貴dd又無咩所謂

依D場應該唔check

有冇實名先

而家冇啦 但下年既事就唔知喇

完全認唔到

ml兩個最強兵器

石上沒了

hi

１８＋

【自制字幕】No Radio No Life 玩家兄妹似乎要搞廣播 新第5回

【字幕】茅野和金元的GANGAN GA頻道（總第41回）

【字幕重置】「東京喰種 24區 SECRET RECEPTION」花江夏樹、雨宫天出場部分cut

【熟肉】明坂三上的酣醉夜行 #05

【櫻花任務】ayasama：早苗醬的屁股太有魅力了

「少女編號」CUTE GIRLS RADIO・歸來的渣渣廣播SP1

nrnl最終回好閃

橙, say hi無人理

尋晚醉酒反應遲

真係變感冒童

thanks

佢個樣仲要奸笑 真係好正

♪Sparkling Daydream /ZAQ feat. 内田真礼＆上坂すみれ

尋日女子會公錄仲正

好撚正

♪VERMILLION/黒崎真音

呢part後面兩條友格劍好精彩
加埋攝影師啲鏡頭攞得好 出嚟個效果好正

現地

係貼吧見到話今日asl內田家又有骨科舉動
係真唔係

到底係咪一齊緊呢

P?

我見到d 配字唔想放出黎 好大陸味

要問下有入到現場睇嘅巨巨先知

又係食

反正d字都係人地P上去 無視咪得

骨科營業

之後上坂搶番真禮走 好似係

asl內田骨科藥力強

會唔會係營業咋
樓上呢張係綵排黎
然後落live又做返同一個舉動

今日內田家又攬

一直都講唔出有咩奇怪 睇完呢張相覺得佢眼距都分得幾開

我都開始覺得係營業 呢個唔係一個正常嘅姊弟關係黎
我諗老豆老母應該會嚇到搵社工

又月巴左

我男友

姊弟丼

你男友係鈴木

係真嘅咩

係真都唔出奇
等緊結婚報告

唔好唔開心
鈴木都型棍啊

就係處於一個又想佢結婚又唔想佢結婚既狀態

一開始仲諗左陣做咩有個人去攬maaya,之後先醒起係雄馬黎

抱下姐 好正常

btw 近距離見到真禮

排晒ZAQ上坂maaya係一邊
sideM仲要俾雄馬企最出

第二幅

真禮隻腳

真札好似幼左

鈴村好瘦

係瘦左

雨宮天生日快樂

7月尾睇個陣已經係咁

生日快樂!!!

刀系甘短

【BD完整版】KING SUPER LIVE 2017 TRINITY

有冇日本滯留既揮個手

生日快樂

得你有報應

佢住半島酒店吧...

雄馬同牧野由野

鐘意大姐姐的雄馬

7成似

最少證明姐控唔係營業

亞李就同期
雨宮天算唔算姐姐

喊左

【熟肉】毛衣品酒 #30 “毛衣品酒XNEW GAME”前篇

【自制字幕】不起眼廣播的培育法♭ 第8回

【熟肉】為美好的世界獻上祝福2 角色副音軌08

Anison Days 第3期【中字】（嘉賓：大石昌良）

【字幕】田村大魔王 外交模式

【最吵廣播第三期】當谷山紀章與宫野真守談起勵志話題? (自制字幕)

【聲優告白合集】假裝和男朋友們過七夕

【生肉】多名聲優對犬西的生日祝福

[17/8/27] 佳村遙 阿澄佳奈 井口裕香 平野綾 埼玉西武獅開球式

杉田之前radio都提過下, 但佢之後即刻補口話係腦補
原來係真

張相都好耐下

港女牙痛自拍

咁依家呢？

相是2015的，其實也沒差多久
不過熊馬真的是連神的後宮王稱號也要繼承了

今天是聲優後藤邑子的誕生日！
後藤邑子生日快樂啊！！！
部分出演作品角色：
SHUFFLE!（芙蓉楓）
涼宮春日的憂鬱（朝比奈實玖瑠）
向陽素描x365（尋）
Code Geass 反叛的魯路修 R2（阿妮亞·阿魯斯特萊依姆）
花冠之淚 （莉安儂）
小林家的女僕龍（才川喬基）

原文授權轉載自ACGdoge

今年ASL舞台SOS團重聚吸引了大量的關注與話題，SOS團成員之一後藤邑子一直受到疾病的困擾，能夠登場演唱並再度跳《晴天好心情》的舞蹈，讓這次的重聚顯得更為難能可貴
在ASL三天的演出全部結束後，後藤邑子公開了關於這次自己再度登上ASL舞台、SOS團重新聚首的詳細經歷，後藤邑子認為這次的演出超越了自己所希望的奇蹟，而對於自己的生日，後藤邑子就開玩笑地說自己真的是29歲
8月28日正是後藤邑子的誕生日，後藤邑子生日快樂！

後藤邑子說明當自己接到SOS團在ASL上再次演出的試探時也很震驚，但馬上就回答OK
茅原實里和平野綾馬上就不斷傳來了「好開心」「沒問題嗎？ 」「好擔心！」「好想見面」「不要勉強自己」「好像做夢」「要哭了」的信息，後藤邑子也是又高興又期待
三個人一起在ASL演出還是在11年前的2006年時，後藤邑子表示自己與那些雖然沒在現場但很想看三人再次演唱《晴天好心情》的大家也有著共同的感情
在舞蹈排練結束後大家也是說個不停，直到經紀人都等得不耐煩了說回家吧的程度，真的很開心
大家都是以前就相熟的人，無論是生病還是健康都知道，和SOS團的成員說話就會被治愈
對於自己要登上ASL的舞台大家都是擔心、驚愕、歡迎，就在那一天自己都不知道收到了多少次「歡迎回來」「最喜歡」的祝福

在出場當天後藤邑子的待遇如同VIP一般有著單人的休息室，後藤邑子開玩笑說這大概是因為自己是出演者中年齡最大的
對於演出服裝後藤邑子最中意的就是靴子，這是造型師特別選擇的，靴子的材質是柔軟輕便的橡膠，托這個靴子的福可以在台上激烈地跳舞
而在彩排平安結束的瞬間，有一個小小的人向後藤邑子跑過來，是如今已經做社長和後藤邑子同期出道的佐藤裕美，佐藤裕美是特意來看望排練的後藤邑子

而回到後台後有很多藝人、聲優、偶像組合的成員問候後藤邑子，還有人說「我從小就看著您」
這話一說出來經紀人就笑了，這種「小時候」的發言雖說對於女聲優來講是禁句，但後藤邑子意外地覺得很高興，這些當年的孩子成為了大人進入了這個業界，一定會率真地覺得做個聲優真是太好了
甚至在後藤邑子洗澡的時候還有人來問候她，後藤邑子也向這些問候時機不太好的後輩致歉，這其中還有一些是後藤邑子的忠實粉絲
後藤邑子很感謝這些問候，有朝一日會和這些來問候的人一起共演，自己已經記住了他們的名字

茅原實里對後藤邑子的回歸十分感謝，平野綾還特別囑咐後藤邑子如果覺得疼的話千萬不要勉強，自己會馬上在前面激烈地跳舞來救場
對於這兩人的好意後藤邑子也十分感動和高興，自己也有著超越自己實力的幹勁，而當真再度站在ASL的舞台上，後藤邑子覺得這是超越了自己所希望的奇蹟
而8月28日是後藤邑子的生日，在博客中後藤邑子開玩笑地說自己的年齡是29歲，特別強調這是真的(後藤邑子是出生於1975年)

加油

Asl好唔好睇架

唔好睇

有中二病但你冇去 慘呀

係twitter 睇左

仲有水橋香織

一zoom埋去個樣好殘，好心痛

化淡妝係咁, 其他人落妝仲大反差

大西：同祈妹傾夜左 sor

多野做好過冇野做

隻DVD巧狂

兩個d玩法，堅攰

野中萌個老公

另

未我黎既

👻納涼肝試し👻
#藤田茜＆#稲川英里
🔦深夜の廃校探索🏫
アンケートやコメントで未来が変わる⁉
恐怖の肝試しが今始まる❗
▼挑戦

▼実況

あなたはどっち…？
🕙8/29(火)22時～
冇大西

大西疎外感都唔係一朝一夕既事

又有得睇茜茜玩
唔知扮鬼個Ｄ會唔會俾佢打

有段片真係佢打鬼

黃漫第二卷特典aho三連

champ有大塚明夫配真係加分好多

佢d大叔角一路都係正

呢3個會唔會屈機左啲
祈之助塊面望落好肥

肥先正...

Sor比得太多野佢食

你

算

捉到你

給DD們

you 個樣咁柒

Suddy？

茜茜

茜茜拎住隻假蟑螂周圍走
btw差Ｄ唔記得咗佐西

死啦到底有咩唔同

三大咩事

佐倉大西旅條友真係幾勁

佐倉站去大西站？

我果袋用得多，開始有d殘
要封印

原來今集兩個都冇化妝
鬼睇得出咩

茜個生放
延左成個鐘都要強行過關
重要連一半都唔知有冇真係玩完

我之前就話咗唔係殘 係我地平時見d 相個個都係有少少化, 所謂"殘"只係出咗真様

好多祈妹

本人

我都以為殘，邊估到玩到冇野好玩，玩唔化妝
仲要相差咁少

祈妹唔化妝個樣係點

最後d朋友仔出晒黎

其實差不多

張相會唔會耐左d

日本妹同你講唔化妝九成都係假既 點都會上d粉吧

我情願信你，如果堅冇妝真係好恐怖
至今一直所相信的真理不復存在

我記得有人話過 日本妹覺得化妝係基本禮貌來 中學開始就會做 就算唔畫線 點都會上層薄粉

三大算唔算係現時灸手可熱嘅女聲優三次元character蓋過哂二次元嘅表表者

又想黎多次上坂批鬥大會

見到佢連納涼生放都有先咁問

呢樣上坂真係冇得輸

お知らせです。
テーマ：ブログ
2017-08-30 09:00:18
いつも応援してくださっている皆様、お世話になっている関係者の皆様へ

私、米澤円はかねてよりお付き合いしていた方と昨年入籍し、今年に入って第一子を授かりました。今はお腹の中で元気に育ってくれています。
お相手は、一般企業に勤めている方です。

お仕事については、変わらず今後も続けていきますので、温かい目で見守っていただけますと嬉しいです。

節目である自身の誕生日に、皆様にご報告させていただきました。

今後ともよろしくお願い致します。

米澤円

雪菜結婚了
新郎不是春哥

兩個都結哂婚了

加埋你個名

一般社員又贏一仗

有輸過咩

寺島囉

松岡（就）

小林

好期待各派大戰嘅結局會係邊個勝利

其實得係同唔係, 其他option 真係諗多la 你地諗下其他option 性格就知no chance

信長

應該全部都唔係

其實我都覺得係咁 對我黎講正教只係因為早過其他發掘出黎所以多好多支持

知道自己ff緊其實冇問題

當然啦 睇得太真就好似貼吧d痴線佬咁

其實都唔係正邪教問題，所有CP野未證實之前全部都係FF
比如以前日野釘宮、福山小清水、中村井上etc到近年小林大師、熊馬圈甚至而家的腐女配咪又係咁？
最難頂係證實完之後仲要繼續FF姐

同松岡就當然最好，不過愛衣岩岩好仲有兩個星期就30啦，快啲結婚啦

Nrnl貼吧有個人用咩九型人格又心理學黎分析哂正教邪教笑到我噴水

希望啦

用呢d做分析都叫做有根據
當然呢d野信則有不信則無

8/31(木)ニコニコ生放送「電波ラボラトリー」に777☆SISTERSから加隈亜衣さん、井澤詩織さん、桑原由気さんの出演が決定いたしました。是非ご覧くださいませ！

■放送日時
8/31(木) 20時～21時
■番組名
「電波ラボラトリー(MC:May’n、鷲崎健)」#32
■番組詳細
「電波ラボラトリー」は”アニメ””アニソン””ゲーム”等の最新情報をお届けするエンタテイメント系情報番組です。
声優、シンガー、アーティスト、作者、メーカー担当者を招き、作品に込めた想いや、みどころを語り尽します。
■出演者等その他情報
・加隈亜衣、井澤詩織、桑原由気
・angela
■番組URL

kuma

【告知】 #異世界食堂 オリジナル番組『異世界食堂で晩餐会！』の制作が決定！あにてれにて配信予定
出演(敬称略)：店主役諏訪部順一、アレッタ役上坂すみれ、クロ役大西沙織、MC：タイムマシーン3号
第1回：9／15、第2回：9／22

唉....認真....琴晚發夢夢到上坂

夢到做fyp deadline fighter

竟然夢到自己成日反既聲優
發夢同佢去人地擺酒...佢坐係我隔離同我吹水
然後佢show佢隻腳皮膚敏感比我睇

點解D人咁中意反住黎推

扭曲

男人好簡單
有奶

入面果件好似新
出面果舊
又夾得幾好睇

我真反

好正

世界第一

又話人乜乜物物
依家又發夢見到人又同人坐又吹水又睇人隻腳

夢境既野我控制唔到

真正的大廚和假的大廚.jpg

日有所思夜有所夢呀神父

睇黎大家冇得入lonely home做staff

唯有係外面做番看更

彩花依家冇咁似大西

Love Live! Sunshine!! Aqours Club Activity LIVE & FAN MEETING Trip to Asia

Trip to Asia 但得韓國同台灣
香港唔喺地圖上面

有似過咩

今晚咁靚女

行轉泰國

好彩我女黎

唔似
諏訪彩花得意好多

agger清
suwa醬正d

lonely home真係好溫柔
出左院都可以再入住

你大獲啦
係大西地盤講有人得意過佢

第__次世界大戰

邊個反對大西我打邊個個狗頭落嚟

唔洗戰，少個痴線佬亂認我老婆不知幾好

大西世界⼀

咪又係犬西

做fyp啦

禁言

橙..

又改名

小心俾人用功課打

認真講犬西到而家都未有一個真正有代表性角色
做的角色又多數係敗犬

英泥泥仲唔夠代表性呀
(雖然係敗犬但我鍾意..)

Jamie
不過冇人識

雖然代表唔多不過散jod真係唔少
睇下季套刀巫女又點
得罪講句，有d有唔少代表角色+埋外表好有人氣
不過又值唔值呢

然而番長未收工仲要出po

其實見lonely home 傾得咁愉快，如果最終冇成立
又係好sad

點會搞得成
最多咪佐西出DVD 整個3日2夜版

lonely home 得東山一個係認真

搞得成先sad

我可以幫手介紹

【自制字幕】【170824】鷲崎健のヨルナイト 木曜日 嘉賓：安濟知佳

[字幕] 電波Laboratory #2017-08-17 下半場嘉賓：hego

【聲優群像/告白台詞合集】真的不來聽老公的告白嗎？

【熟肉】囚禁掌心電话EVENT | 梅原裕一郎&内田雄馬

正宗和妖精的新婚生活【字幕付】

【自制字幕】lonely home #10——預定内見

【熟肉】小野賢章 | 錄音時對胸的執念

【英文字幕】東山：我配的角色都是可憐的單戀女主角

【字幕】作出翅膀宣言的熊馬

【翻譯】【8-29博客】浴衣三澤看上去可不可愛？

【渣字幕】三澤的“上坂堇預算”【廣播節選01】

【nico生放】納凉試胆大會！藤田茜＆稻川英里～深夜的廢校探索

【2013年】高森奈津美和真扎的聲優職業體驗所 旅遊巴嚮導篇

【生肉】170830 真扎頻道 第3回

福島潤 藤田咲 内山夕實的『黑廣播』#1-2

【生肉】已成為大人的小倉唯可以做什麼事情了呢？

又收禮物

內田真禮和內田雄馬這對聲優姐弟由於姐弟情深，一個弟控一個姐控，二人在不同的廣播節目中對各嘉賓都大力誇讚自己的弟弟/姐姐，所以也就產生了「內田骨科」這門新學問
在9月6日內田姐弟將會出演NicoNico的遊戲直播節目，姐弟兩人將一起玩電子遊戲和非電子遊戲，而姐弟兩人玩非電子遊戲時還需要付費會員才能觀看
骨科

重點

個個都白金架啦?

我未係

白金定係入會

而家打正骨科旗號做宣傳...

即牧野san

亞李•野獸•知佳pe•天醬「……」

另外
白貓抽初音750石爆死左

【#女性聲優, #歌手動態】鈴木みのり確定聲演《偶像大師 灰姑娘女孩》藤原肇一角

以聲演《MacrossΔ》女主角Freyja走紅的鈴木みのり，剛才透過Twitter公布將加入《偶像大師》的大家庭，已確定會為《偶像大師 灰姑娘女孩》中和風idol−藤原肇配音。

閱讀全文：
－
AFC動漫音樂同好會

AniSong Headline

河森力捧 兩個都紅唔起

鈴木先14歲，大把世界

魚應該會易紅過Junna

單唱歌 條路，難行d

夠鐘睇桑原 kuma俾may'n

剛完成首次主演音樂劇「Beautiful」全部公演的水樹奈々，於官方的Youtube頻道上發放了影片，宣佈：明年（2018年）1月於東京武道館舉行連續七場演唱會！
首場於2018年1月13日開始，尾場千秋樂為水樹奈々生日的1月21日。

Kuma件衫同大西一樣

七日

咁件衫係屬於邊個

いのり つく まねる 大西沙織四人集團
裝備係共同使用

準時㓕町

今日有化妝

能幹的女人 大西沙織

右邊！
你哋攬住左面個個得㗎喇

杉田呀

お世話になっておりました
Sony Music Artistsを離れ、9月1日よりアクセルワンに所属する事となりました。これからも日々精進してまいりますので変わらぬご声援を頂けますと幸いです。どうぞ宜しくお願い致します。

森川果間

AXL One

入Axl one有少少出奇，果時重估係未跟水樹入sigma 7

每次有移籍新聞都會睇下邊間有邊個邊個
其實入Axl one 算好定唔好

leave cm for beginner

想問可不可以update下些資料(例如line/twitter/FB)?

eg.水瀬いのり FB page沒了是否暫時移除?

似乎係有點內情
不過以祈妹的人氣，就算轉左會大概都影響唔大，反正仲有KR呢條大水喉

祈妹的迷茫啊...
不知道如何幫到她...
有些想看...

睇緒方咁寫又真係似有野
希望無咩野

新人報個到

都唔太記得邊個整

其實覺得sony 會叫佢做埋d無謂野

主聲優好d

唔叫先唔係Sony 好似係

索尼罪大滔天

室剛果份Job
其實我覺得好怪，點解一定要人去唔係配音
又點解最後冇出樣

立花

小倉唯為自己素顏如同中學生而煩惱

J ed

後生真係冇得輸

鈴木妹真係好打意

想講
大家唔好將人地既FF加上自己既FF黎當事實咁諗
真係好撚ON9

即食咖哩叫唔叫料理

【ご報告】
本日、9月1日より、クロコダイル所属となりました。
今後とも日々精進してまいりますので、ご声援の程、よろしくお願い致します。
大森日雅

#クロコダイル
#大森日雅
#初めてのツイート

馬尾

貼吧個紅神龍又當自己係祈嘅好朋友咁款好了解祈
真係好撚噁心

AXL One 會專返d演技咁係真ge

この結果にたどり着いたあなたは

人気キャラクターと一心同体
アニメに命を吹き込む声優

が向いています

憧れの声優の真似をしたり、多くの作品に触れることにより感性を磨き、それを継続していくことで、きっと人気アニメのヒーロー＆ヒロイン役を射止める日が訪れるでしょう。
プロの世界の厳しさも、日々のトレーニングも「アニメやゲームが大好き」という強い気持ちがあれば乗り越えられるはずです。

◆例◆
アニメを中心に活躍中の声優
野中藍、伊藤静、柿原徹也、梶裕貴 ほか

叫我連登梶裕貴

高質麻里佳

高橋未奈美:

高質麻里佳

moe 圖

有無quiz assignment 要做?

唔好再食la

其實咪又係人地一種睇法

TV動畫《citrus ～柑橘味香氣～》 1月放送

■CAST ■
藍原柚子 (CV:竹達彩奈）
藍原芽衣 (CV:津田美波）
谷口はるみ (CV:藤井ゆきよ）
桃木野姫子 (CV:久保ユリカ）
水沢まつり (CV:井澤詩織）
丸田加代 (CV:葉山いくみ）

TV動畫《魔法使的新娘》10月放送

【CAST】
羽鳥チセ：種﨑敦美
エリアス：竹内良太
ルツ：内山昂輝
シルキー：遠藤綾
アンジェリカ：甲斐田 裕子
サイモン：森川 智之
セス役：諏訪部 順一
リンデル：浪川大輔
ミハイル・レンフレッド：日野聡
アリス：田村睦心
ティターニア：大原さやか
オベロン：山口勝平
カルタフィルス：村瀬歩

三坪房間最鐘意佢

花守推 好慘

?

大橋豊田巨

全通唔到 不能叫巨

內田弟 声優界の手越

他界了吧

起碼撞到，我都想撞到聲優

真礼 就算你冇左弟弟，仲有lonely home

「lonely home！ 女性聲優的最後希望」

其實調返轉咁諗，撞到你可以做咩
最多未打聲招乎

呢排唔見你,唔記又要飛moRe

同意
合照或者拎簽名之類應該冇咩可能

仲想點

畫漫畫制作動畫果d應該得既
一般社員都唔係咁易做架啦

對於私底下撞到聲優之後會去say hi/ r水吹個d人應該都好多人好反感下

首先要撞到聲優先

一係扮唔識，單純吹水抄牌

識人扮問路ｒ水吹

Lynn:
明日素敵なお知らせがある、かも。
ない、かも。分かんない

Lynn 似乎有新聞?

自己都試過一次
好後悔 仲要唔係特別鍾意個d

上年內田黎香港個陣 佢係旺角影相 我個時同朋友行緊街 到佢up左相先知佢行過既地方我都行過 如果行個陣四圍望可能望到有條友企係到自拍

我覺得都係睇人架姐 對住冇咁出名既聲優你問咩佢都應該會好似普通人咁答番你

佢咩event都見到你啦

睇場合啦
成班人響度當然不方便搭訕
但之前咪有個台仔響宇治撞到tomoyo定知佳pe仲有水吹有合照

又有同野獸合照

張相一般朋友only

Tomoyo個次好似係tomoyo主動搵佢傾

新田惠海加入新事務所DIFFERENCE
新事務所同舊事務所都差好遠下

而家上Google一search就通街都係新田惠海拍AV......

幾時先有佳村遙水着寫真？

回家了

又食

條帶就斷

一般朋友

D 相到底點傳出黎架呢?

てへぺろ(・ω<)

錯Post?

點知

安野さんと北海道の小樽へ来ています。とても素敵なところですね〜
海の見える高台にて。
安野「わぁ〜見てください！何だろうあれ？ サメだ🦈！！！」
驚きすぎて吹き出すマネΣ（ﾟдﾟlll）
マネ「サメじゃないだろ！！！」
今日も平和です。笑
byマネ

今日斷手貴生日

多數有人唔見電話

或者被hack

我覺得係Party people
好正常

咁都一般朋友
巴打一定好多女

以一個身邊非真宅hi bye fd多ge宅身份講, 真係一般朋友, 但uma 成日群去女cv圈子又係事實

【字幕】弑神者BD評論副音軌第三卷（神+小倉唯）

【字幕】TrySail 1-3單&1專拍攝花絮

【周刊】千亞酱的女聲優黑新聞（總第63期）

【附字幕】田所梓「『想你成為我一个人的紘糖』」

【字幕】三澤姬：我和悠木碧之間不得不說的故事

【一首歌愛上這個聲優】——犬西&高田憂希（歌詞字幕）

【幽靈渣字幕】Day dream believer渣翻譯

Hego 9/1 LINE LIVE生放送『ユー&アイ』發布活動前夜祭

騎士與魔法特番「萊西亞拉騎操士學園＜騎士魔法講座＞～機器人篇

新 講還講唔好貼圖.jpg

有冇舊嗰張

nao醬

老娘的日本酒在那？只有和菓子完全不夠

呢度仲有多D三獅活動的圖

另，三獅二期個訪談度毛衣話原來父親中學時已離世

唔怪得咁早出黎做野

2016年SHAFT原創OVA《魔幻組曲 稜鏡娜娜 星空編》
為SHAFT繼2012年《魔法少女小圓》以後，再一次染指魔法少女題材的原創計劃，共7章

《CAST》
遠藤瑠香 / 栗生みな
藤本かえで / 前田希美
持田千妃来 / 若林倫香

都是新人

父親大人
唔怪得無咩點提爸爸

如果係咁，同阿媽去迪士尼完全有可能

東山：我的回合

大王的黑新聞剪到東山在馬三角片場看上熊馬
除了把笑聲

今晚line live有特番

你班友又係時候比錢啦

147去上海宣傳SAO劇場版

我要死了

貼吧看最近熊馬的相片相關似乎真是被人爆料(因為話整過手機)
點知後面仲有d仲爆的傳聞

熊馬今次麻煩
真定假都

Your Sight, My Delight,

雄馬應該食過牧野由依

我要做聲優❗️

一般社員結婚率大d喎

佢有話要同聲優結婚咩

閱讀5**

池面男聲優冇個好人
除左業界清泉mamo chan

等大家買完up 上網
冇錢

1萬羊真係好q貴

訂左amazon 不過其他特典又好吸引

全特

體諒下隔壁有個po 出個D 3萬羊 一車車傻豬求佢收錢比貨

最近加左推冇錢買

清水灣發現

又係貼吧ff.....

好彩唔係p

take my money

source

估唔到佢食女能力咁勁 成個聲優界當gal game玩

Ff就唔差在話食過真禮啦

好似係

咁又唔得 係事實姐唔講得出口

應該係日本那邊傳出，畢竟頭兩單有相
但三四也實在太扯

依句真

溫馨提示︰仲有兩頁

子供向活動有厄介搞事，聲優逢田梨香子instagram提醒粉絲注意禮儀

都係個句
唔好跟車太貼

所以我都話第四吹太大，除非有證據

竟然咁講我舅仔

大佬啊

講下笑

有無搞錯
圖都未出就縮
係咪真係真礼推黎架

今日開始雄馬推❗️

舊登巴絲話上面我講的都係2ch的熊馬anti串度搵到
不過三同四暫時都係9up

Miku

又喊

佢錄呢首個陣都喊啦

睇pv都睇到喊啦

BQN
Btw你地講邊首

明明好正常

有d人覺得シチュ同飯唔應該一齊食嘛

咩係シチュ
明明個樣好正常

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#48-49

【字幕】與神樂坂ゆか的虛擬约会~喜歡我？就带我去吧篇~田村ゆかり

【熟肉】被强行要求可愛演技的巽悠衣子

【中字】西明日香在舊書桌裡找到愛心項鍊

【生肉】肥達 LIVE 2016-2017 Lyrical Concerto 演唱會

【Tokyo 7th Sisters】8月31日nico生放+9月4日Line生放合集

【生肉】白銀的意志 nico生放談話環節（大西沙織、逢坂良太）

【聲優番組】紙片人的中之人也要去旅行2nd 宫城篇

不和真扎聊天嗎？ #100 & AG-ON 100 100回記念動畫回

【第100回】高森奈津美的P!t in radio 公開錄音回

沉迷小姐姐的“時尚?”三澤姬

有啲肉呀菜呀喺入面嘅濃湯
基本上我覺得係咖哩啲friend嚟

白汁

又黎
mochin

【熟肉】被强行要求可愛演技的巽悠衣子

悠衣子真係好正

相似但好似兩種野黎 白汁濃d同傑身d

利申:識食唔識整

好聽

其實都似係白汁，係咪開稀左？

你望下右下角

同松冈師傅一樣咁鐘意唱唱下喊

考驗你既信仰力 買啦